Facebook 動態消息 load load 下無野睇

唔知點解我個 Facebook 無論係 browser 版 chrome、firefox（PC Win 10 & Win 7 都係），手機版 (iPhone 7 plus) 同 iPad mini 5 今日都出現呢個問題，個問題係睇睇下動態消息會已經 load 到底，唔識得繼續 load 落去。我已經試過响電腦清 cache，但依然未能解決呢個問題。仲有，我 refresh 完之後，佢會有新嘅動態消息出，不過得兩、三個（平時唔係咁），跟住就顯示番 d 舊嘅動態顯示同埋好快就會 load 唔到，請各師兄幫幫手！

我之前都試過但係過一陣就冇事

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)